我終於見到她，她好靚，但她.....

上次約會她失約，我也放棄了。但她之後揾我，又再約我。我心諗反正自己無女朋友，又想識女朋友，咁就俾多次機會她。

果晚她有來，(她之前一直無發相俾我，我也擔心她是扒)，見到她第一眼，我不相信有個咁靚嘅女仔約會自己，幸好自己有俾機會她。

她打扮也好靚，她除下長䄛後，好自然大方地展露低胸衫+短裙，她實在令我飄飄然失晒魂。我不是好色之徒，但也不禁眼定定望着。

講了幾句互相自我介招後，她從手袋取出一疊文件，她就開始介招好多投資組合俾我。

我已經明白她來意，但她太吸引，令我太着迷，她又坐埋我身邊詳細分析，我也有意無意向地事業線深處看下去，自己差點有反應，幸好hold得住。

她無逼我立即做决定，叫我考慮下之後覆她。她講完工事，她又陪我傾計，她又故意坐近我身旁給我看她乳溝事業線，我也擔心她走光。

之後我們坐的士回家。送到她留下，她kiss me 咀唇 & say good night，搞到我滿臉通紅。最後她叮嘱我考慮她介招的投資組合。

我心諗，如果可以追到她，幫她買些投資組合也沒壞。但我也知道她親近我目的是為開單，不是有心揾我做男朋友。

我其實可以點？

執兩濟再決定啦

邊到搵篇野返嚟

呢d貨色
250蚊有找喇

食左先算

真人真事

你都有今日 慘牙

村長好咸濕

佢好正....

樓主有冇錢？
有錢就直接話養埋佢下半世 唔好番工
冇錢咪做下乒 得閒錫下flirt 下 你又幫佢買下啲投資組合 成為各取所需既關係囉

同佢講開單係要付出架

好似甜故

笑死我 救命 她

你問佢可唔可以先

笑乜

樓主油頭暗瘡肥佬
叫雞都俾人彈鐘

你崩牙狗

樓主得167 就唔好溝女啦 襯地淋啦仆街

但她是g

但她有J的

167係香港好高啦wo

認錯？我197喎

約佢上酒店簽約